請盧偉聰唔好下台

有個咁廢既一哥
個波就圍射
岩岩射左個波比現場指揮官
d黑警一定內部軍心盡失
分化到班撚樣收皮

大家一齊應警務處處長意思
Pot撚死2個現場指揮官先

pot完現場指揮官先
之後開槍撚
之再轟班速龍撚出黎受靶
最後先叫佢下台！

漏左醫院拉人既仆街

咁嘅一哥好難得，完全唔攬d細嘅

兩隻番狗死得

見到佢瘋狂割蓆 真係恭喜晒班犬隻

射個波比鄭若驊再射比陳肇始

呢場戲好睇了

好想知指揮官點回應，食咗個死貓，然後升宮發財，再唔係就去私人機對話fat fat

一哥叫大家投訴呀！

一哥話現場小部份人士參與暴動 但對大部份人 射催淚彈

前線指揮官點拆

盧偉聰 好波

傾好晒啦 你地投訴完咪開file
查一年半載
個指揮官提早退休
一樣有長糧咬

廢就唔好落台, 依家班官做到插喉都唔落得台啦.

所有野係現場指揮官決定 我唔知 我係office

開頭仲警佢道歉平息市民怒火

盧SIR
呢鋪我撐你呀
班細既都唔知點撚樣做野

唔關我事架 我都唔想架

指揮官就射比D細。
最終受靶係前線執行人員。
前線人員 你地自己諗

突然覺得禿鷹對班細好過佢
起碼佢會講你地無做錯到

速龍要絕種!

姐係現場指揮官濫用武力

蘆葦蔥同淋病都唔好走呀

清算晒執埋d手尾先落
正如林奠我應該佢應該繼續做到民眾要求
撤消修例
放人，撤回暴動定性
最好擱置埋明日大𠏋先下台

所以留個廢既 冇軍威既

咁冇腰骨嘅人係敵陣

出黎搞笑

下次屌D指揮官

林鄭+盧偉聰嘅威力
遠遠不及689+禿鷹

唔知睇緊live既散仔有咩感想呢?
以為一哥會攬你地?
指揮官只係第一滴血咋

真係想問下d熱血冇腦毅進犬
你一哥唔撐你地 點睇

叫佢交哂現場所有指揮官，名，編號

執法時間，地點

今鑊佢水洗都唔清

佢應該只係推嗰兩個鬼佬去死，順手屈d外國人影響差佬聲譽

蘋果有名 冇編號

轉載

外國勢力入侵警察指揮階層

真係想知現場指揮官係邊條仆街

個個記者會，
聽完仲嬲過未聽之前
屌你老母

佢面皮唔夠林鄭厚
講d野自己都唔信

唔知前線班警犬聽到一哥咁講係乜野感受

得名冇編號

要求公開且嚴懲當時指揮官
以警效尤

重溫兄弟爬山守則：不受傷！不被捕！不指責！不篤灰！不割席！

全部都係自己人！

佢想分化和理非同勇武
5年前可能得
Not today

pot現場指揮官！！！ 有冇資料！！

有無temp

不割蓆不篤灰

咁撚低招
反而俾左位入佢 佢自己都認大部分人和平 點解可以出子彈同150粒彈

繼港獨之母又出現港獨之父

跟撚本有當日同13號有份參與既白衫全部都要問責

睇下以後邊撚個會用人民既血去上位

未有編號

佢真心係最佳隊友系列，唔好比佢停
今星期 維園見
清算612 5人暴動和龍匯道自由閪事件

比人點名既黑驚可以搵過第二份工

內部割蓆

盧蛇篤灰

香港同一哥大團結
唔准話一哥廢

警隊缺口 呀一

一哥話現時為止先得三十幾份投訴，大家幫下佢手

好過「你無做錯到」
啱喇啱喇等啲警察士氣越嚟越低

陣間到啲白衫再將個波推畀藍衫

對，求link

講真條友擺明出嚟柒
根本講嘢無內容
既然無內容點解仲要開記招？
原因得一個就係要分化我地
你睇條柒頭答到咁都笑笑口
明顯心入面係諗
「屌你咪笑我囉笑完你地友自己圍內分化我地乜都唔使做就贏」

香港人 不分化 不割蓆 一個都不能少

下次叫班記者逼佢供班速龍撚出黎

前線射tear gas
office就射波
香港警隊果然係亞洲最撚專業

唔通你想要曾偉雄嗰款一哥?

唔係潑冷水 但咁易分化到咩？

今次咁暴力個d咪就係禿鷹升上去
有良心個d又離職
遲d只會更多禿鷹做高層

唔建議用temp 怕會當spam 冇收過
佢地有乜做唔出

射黎射去 射番入自己龍

咪寵到而家班仆街咁撚寸

第一日就係，今次仲唔甩身

應該同香港人反777一樣

瀨曬屎添啦啲毅進狗

兄弟爬山
各自努力
不分化不篤灰不割蓆不譴責

盧偉聰唔好下台呀！！！你好有用呀！！分化警隊係你先做到

呢排香港官員割蓆既程度簡直超出以前泛民左膠割蓆既程度，好好睇

聰聰頂住
香港暫時需要廢柴一哥

盧偉聰力射球

比著我係下面果班
有個咁既上司
仲要同一時間咁多市民仇警 出街比人話係狗
仲要全家比人擺埋上網
eq就算有幾好都應該會有動搖
應該有一刻會問自己係咪真係一隻狗

最衰粒催淚彈

自己跳出嚟

腐敗既政府 + 腐敗既官員
大難臨頭自然各自飛

中國歷史永遠都無法逃離"腐敗" , 如詛咒一樣

頭先好似有聽到射埋比醫管局

你都傻傻地
出黎9up幾句每個月廿幾三十萬 宿舍 退休長俸
衝又唔係佢衝
贏又攞彩 輸又割蓆
係毅進狗狗先以為係自己上位機會
Condom咋！

每日要對住塊鏡大嗌
我唔係狗

叫佢收皮啦
越講人地越嬲

下台啦屌你

真係唔好下台
好撚正
瘋狂助攻

由講句粗口=唔幫
連開槍=都唔幫

一哥係一個好警察

佢十一月退休啦，下任一哥鄧竟成係禿鷹派

要教育下d散仔唔好比佢地一哥用黎做上位工具
不過毅進仔 識條撚咩

政府內部嚴重分化

一哥推卸責任，下面手足點繼續跟落去

想分化我地 先分化自己

叫啲指揮官派個代表出黎又回應下

黎緊今年上個個鄧炳強係咪禿鷹揀？

盧sir:

現場指揮官:

勁過七旋斬

大狗爆左好多內部野👍🏻

有呢d做大佬，班偽進仔仲邊敢玩嘢
好呀 做得好
以後夠人就一齊攻入政總
睇班警敢唔敢攔？

屌
條撚屌下年就入棺木退休
香港市民損失

好撚正
睇住班撚樣係咁割
割撚到死就岩

鄧竟成又做？？！
佢之前係溫和派㗎喎

睇佢咁講野，肯定俾人推出黎柒

趁未推落佢度，梗係割定先關後門

扮柒俾記者撚下有咩所謂

推

建宗或成最大贏家

前線警務人員=用完即棄，速龍攞哂彩，所有責任歸現場指揮官，警隊一哥神級推卸！

推爆佢！
割得快！

當日叫開槍果個叫

衝入去立會莫乃光辦公室都係佢

開黎比記者轟

佢似真傻 應該都係被利用
所以要交波

其實年尾就退休

香港一大損失

sor，鄧炳強先岩

當林鄭割席時
我保持沉默
我又唔係一哥

當一哥割席時
我保持沉默
我又唔係指揮官

當指揮官都割埋席
我已經比人革扯了

受死啦指揮官！

呢鋪激埋自己友
記者都問多次會唔會道歉
都唔識趣道下歉 死要推落在場指揮官

出個投訴懶人包

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！

仲有強吻肛，佢雨革都有出過黎開記招，好記得佢

盧狗諗住學禿鷹升官發財家嘛

局部暴動

比起禿鷹 其實我鍾意佢多啲

各位手足做嘢！！！搶頭一齊對外
不分化，不篤灰！！！

好撚和味

痴膠花

呢套野好中

咁呢層都係既

pk了

警務處高級助理處長鄧炳強獲委任為警務處副處長，成為警務處「二哥」，接替即將退休的警務處副處長（行動）劉業成，本月24日起生效。他近年已被視為未來「一哥」接班人。

有資深警務人員形容，鄧炳強作風果斷，肯聆聽前線意見，如在旺角騷亂發生後，鄧炳強時任助理處長（人事），有份聆聽及解決前線不滿。警察隊員佐級協會主席林志偉表示，有信心鄧炳強升任「二哥」後，會繼續認真對待前線意見，形容他是「好貼地」的高層。

今年退休啦

前線指揮官再開個記招 射俾D細

佢試下開真槍 爸爸一定唔會放過你地

支持一哥

如果我係指揮官宜家應該嚇到瀨屎

前線直踩20幾個鐘 比人屌老母
食爛鬼飯盒
仲要比人割蓆 唔關佢事

佢班高層就大魚大肉
坐冷氣房等升職加人工
你地前線就比佢做擋箭牌

呢條友點上位架其實

最後都係搵毅進仔出黎祭旗

Push

推爆佢！

唔通升你做白衫咩

[集思廣益] 如果真係要衝擊用咩方法好？

胡志偉有先見之明

我要見指揮官

指揮官快啲出黎開記召啦
你大佬射咗個波俾你喇

個3個指揮官暴徒黎
快d投訴

原來呢個世界入面呢，有啲野，荒謬到某一個程度既時候，就無人會信，但唔代表件事唔存在

唔好比條仆街做到

反《逃犯條例》修訂遊行完結後出現衝突，有示威者和警員受傷。全國政協委員、警務處前處長鄧竟成今日（11日）在保公義撐修例大聯盟茶聚指，當日「好容易搞出人命」，讚揚「香港警察係當日來講係幾咁克制」。

至於不少前線記者被警察揮動警棍驅趕，甚至有記者被打中，前一哥為警方辯護，指警察難以分辨真假記者，反問「任何人揸住個手機影住，咁又係記者啦啵？」，故警方以強硬手法處理。

黃英豪又指，有團體認為要到立法會向議員表達支持，但為了議員和市民安全，警察亦會控制立法會外圍，相信屆時未必能進入立法會示威區，大聯盟暫不計畫舉行活動撐修例。（彭毅詩攝）

鄧竟成：好容易搞出人命

鄧竟成形容，參與衝突的人很有計劃地「利用警察的克制」襲擊警察，「好容易搞出人命」。他認為，當外國警察遇到當天的情況，已經使用更強的武力對付當晚的「暴徒」，「香港警察係當日來講係幾咁克制，唔希望將事情搞大佢」。

在他眼中，部分衝撃的人只想趁機發洩心情，「你睇佢哋個個戴著個口罩或者面罩後，就覺得自己係等於玩遊戲嘅另一個身份」。不少前線記者批評警方清場期間，被防暴警察及速龍小隊無故地呼喝，甚至手持盾牌、揮動警棍不斷向記者逼近，甚至有記者被打中。

鄧竟成覺得當時是電光火石，遊行人士都不守規矩，警察要做其工作，又覺得真假記者難分：「我在電視畫面上見到警察根本好難分辨到究竟係真記者定假記者，任何人揸住個手機影住，咁又係記者啦啵？咁警察會唔會因為咁而需要比較強硬啲處理呢個問題呢？」

全國政協委員、保公義撐修例大聯盟召集人黃英豪表示，曾打算捐款給警察福利基金，但過程繁複，現計劃明早到灣仔警總，向警員送上食水及小食以示支持。黃英豪又指，有團體認為要到立法會向議員表達支持，但為了議員和市民安全，警察亦會控制立法會外圍，相信屆時未必能進入立法會示威區，大聯盟暫不計畫舉行活動撐修例。

反《逃犯條例》修訂遊行完結後出現衝突，有示威者和警員受傷。全國政協委員、警務處前處長鄧竟成今日（11日）在保公義撐修例大聯盟茶聚指，當日「好容易搞出人命」，讚揚「香港警察係當日來講係幾咁克制」。

至於不少前線記者被警察揮動警棍驅趕，甚至有記者被打中，前一哥為警方辯護，指警察難以分辨真假記者，反問「任何人揸住個手機影住，咁又係記者啦啵？」，故警方以強硬手法處理。

黃英豪又指，有團體認為要到立法會向議員表達支持，但為了議員和市民安全，警察亦會控制立法會外圍，相信屆時未必能進入立法會示威區，大聯盟暫不計畫舉行活動撐修例。（彭毅詩攝）

鄧竟成：好容易搞出人命

鄧竟成形容，參與衝突的人很有計劃地「利用警察的克制」襲擊警察，「好容易搞出人命」。他認為，當外國警察遇到當天的情況，已經使用更強的武力對付當晚的「暴徒」，「香港警察係當日來講係幾咁克制，唔希望將事情搞大佢」。

在他眼中，部分衝撃的人只想趁機發洩心情，「你睇佢哋個個戴著個口罩或者面罩後，就覺得自己係等於玩遊戲嘅另一個身份」。不少前線記者批評警方清場期間，被防暴警察及速龍小隊無故地呼喝，甚至手持盾牌、揮動警棍不斷向記者逼近，甚至有記者被打中。

鄧竟成覺得當時是電光火石，遊行人士都不守規矩，警察要做其工作，又覺得真假記者難分：「我在電視畫面上見到警察根本好難分辨到究竟係真記者定假記者，任何人揸住個手機影住，咁又係記者啦啵？咁警察會唔會因為咁而需要比較強硬啲處理呢個問題呢？」

支持

警察上街真係有可能

何妖星期日玩撐警
口才好既巴打有玩具玩了

不分化 不割蓆

班傻狗速龍實比人保
到時一定係軍裝食晒

永續啦屌

佢叫我地投訢
識做